學術救香港-口罩（急）

有學術巴絲打意見？

煮熟個病人就冇事